今次要剷起元朗呢黑勢力

你老母，你班仆街黑社會記住呢一舖，要你一舖俾人清袋